﻿#**02/10/17**
Vandaag hield ik me bezig met onderzoek en concept afronden, ik heb hierbij een aantal moodboards en mindmaps gemaakt om een beter beeld te krijgen over wat er allemaal aangepast moet worden.